［人手置頂］810黃大仙取消左！！！

聽日係集中大埔呀各位！

一齊去大埔學習自然生態！！
大埔頭有好多唔同品種嘅蟲雀仔植物俾大家欣賞！

推

推呀！原來仲有好多人唔知！！！

想去撐警，係心意卡度寫“死黑警，禍必及妻兒，屌你老母”跟住影合照放上網比兄弟起底

推呀

push

幫推

等多D人睇到

你影完合照等你歸隊行街
大埔墟好多美食 豆腐花 三多

Push

騎劫聽日藍c party(有不反)咁咪可以攞正牌遊行囉

生態遊

繼續推

pish

全力大埔

大家可以上埋教大搵校長張無仁良傾下計

推推推 幫手share出走啦
10/8黃大仙 cancel左喇
post上 ig/ fb/ 連儂牆呀！！！

大埔

呢啲緊要野 要推

推你老味

重要post need push

光復香港

時代革命

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

地方既遊行post需要大家推

推，一齊去大埔呀

推
齊愛大自然

推推推

推上去！

唔係無開咩

push!

Pish

輕輕一推

全世界出大埔

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

推 星期六見

支持警察，XXXX
洗腦叫多幾次叫到佢藍屍都錯亂埋

重要post need push

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

大埔大埔大埔大埔大埔

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

Pish

大埔大埔大埔大埔

今晚黃大仙?

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

聽日去大埔

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

去踩單車

Push push

大埔見！

大埔係咩路線

為何突然取消了？真係啱先知

大埔咩玩法？踩單車先會經過
唔熟路到呢

去大埔呀 俾公公婆婆抖下氣啦

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔大埔

推啊！810無黃大仙啊！

呢個星期行程

推
聽日肯定有福建廢老
大家記得小心，唔好落單周圍走

推，人手置頂

有冇人仲未知

覺得伯伯嗰啲老人家會唔知
點算有冇人可以去通知佢哋
要去買埋facebook推同埋貼連儂wall
太急啦

推 真係好多人唔知

攞

推

雖然之前問左幾次都無人應

取消左啊大家！！！！推啊！！！！！

入大埔

推行動post

北角係咪都取消 係就傳出去啦

有班人仲以為有

可以大搖大擺掉國旗，諗起都興奮

去大埔！

聽覺黃大仙聽日會響大埔顯靈

拜託一齊推行動POST, 哩幾日好難揾有效資訊。
依家有好多市民都會睇連登嫁！！！！

由大埔警署建制活動開始

建議取消北角
去深水埗遍地開花
港島遊行冇咩用，一百萬二百萬咪又係dont give a shit，去深水埗作用係將五大訴求帶入社區，係一場大型文宣！

驚到時佢地嗌香港警察
當個個都跟住嗌加油嗰陣
而你自自然然嗌知法犯法

想問下 聽日到底機場定大埔

有乜問題

又可以潛入建制撐警活動開始

點解會取消???

人手置頂

聽日仲有銀髮族同親子啊

點解黃大仙取消？

黃大仙取消左！

同埋最需要人係機場，機場先係林鄭弱點，機場會由星期五搞到星期日，唔該各位保持文宣，向旅客宣揚香港黑警

大埔！大埔！

puhw

不如重部改曬去機場，機場先係弱點

Up

推
光復香港 時代革命

推去大埔

推阿
聽日入黎大埔一齊品煙
By The Tear Gas Connoisseur

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

咁去機場

P

集中勇武去大埔

大埔大埔！

推吖

見宣傳就推...!!

去我主場

人要多過上次85嘅

呢招掂喎

Bump

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

入黎幫手
連儂場!進!化!

屌有畫面

大埔有......

單車
風箏
豆腐花
梁九記
振興肉丸

最緊要......好多靚絲打需要你地保護

巴打你張圖仲有黃大仙呀

我無野講

集中大埔

Pishhhh

想問黃大仙巴士站附近有咩事 有堆人同記者喺度?(冇圖)

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

燒衣

推呀 大家聽日黎大埔搵我飲茶

大埔唔係有巴打分析左好危險咩

大家研究下

大埔見

唔好，會比人打，你用白紙寫支持警察就得，我幫你番到屋企先ps, 咁先釣到d犬

沙田黃大仙都進行燒衣

有黑警都咁夠彊？咁我可以上頭版

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

黃大仙遊行雖然cancel咗，大家記住涼緊冷氣時都幫手做吓文宣，得閒搞吓放映會共敍天倫之樂呀

擬定903中學生大罷課討論

其實聽日黃大仙，大埔扎晒馬去搞嘢=送頭，引be water 原則唔應該咁易比佢地伏到，可以係其他地方搞

元朗都唔好講啦，而家咁多福獨，到時人地融左你之後番支那，真係冇仇報

想去大埔食豬扒麵

我真係想跟糖糖壇撐警玩，玩亂佢係最好，但我又冇本事吹行雞

大埔！！

嘩， 真唔知無佐黃大仙， 可否話我知點解

歡迎各區巴打絲打入大埔
但入大埔既巴士一點之後就改晒路,所以打算搭巴士入大埔既巴絲要早D出門口
講一講入大埔交通
住旺角可以搭72X/火車
油麻地,尖沙咀可以搭271
住觀塘牛頭角彩虹鑽石山可以搭74X
住荃灣可以搭73X,或者葵青屯門天水圍巴絲可以搭巴士去城隧轉73X
住東涌可以搭E41
住元朗天水圍可以搭264R/64K
住土瓜灣,九龍城,樂富,黃大仙可以搭75X
住上水搭73B,住粉嶺搭73/73A
住沙田可以火車/72,第一城個邊就搭73A
住馬鞍山可以搭小巴26號
住深水埗,長沙灣,荔枝角可以搭72
住港島區,中環至維園都有307,東區人我建議搭去觀塘轉74X/去東隧轉307
住南區就搭107去紅磡轉火車
大約就係咁,希望各位巴絲聽日入大埔發到一場好夢

估計聽日未集合成隊形已比黑警打散

而家d狗係大埔開曬聲要商鋪落閘，又set曬場等大家黎，我覺得到時快閃一下就落其他區好過，唔洗跟狗我劇本行。

五大訴求 缺一不可

我想問黃大仙依家發生咩事。。。

推
去大埔

push push push

轉戰機場

大埔有啲乜咁值得去？要取消其他活動？

有共識就好

正，好耐冇入大埔

Support

真心希望各位住大埔嘅巴絲必要時開放屋企畀夢遊者避一避大家都知大埔幾難走

要俾多d人知
我驚果邊d街坊唔知

應該寫
警察OT 警嫂3P

三多好似藍㗎

係時候背熟google map 啦

行街都要睇路

好多牛鬼蛇神想搞事 特別係班換衫黑鬼

小心又有人帶頭唔走 或者係便衣夾人唔俾走

大埔好難走wo，係黃大仙唔係更好咩

知好耐

發現好多人都唔識用不推文回覆

打個推字又開不推文回覆 你推乜撚野

Push 等更多人知

半個大埔友，女友大埔住
其實大埔好危險，而家好多車都停，
火車班警狗一定會守住，唯一逃走路線好難走

推:

大埔GOGOGO

推爆！

聽日大埔見

Tai P.O.

去機場都可以呀

Push!!

• 回覆可選擇「不推文回覆」
當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

大埔都取消咗

唔行黃大仙了

810大埔見

見到太和路地磚痴晒膠水 仲有天橋封左路

推！

推到頂

驚到

話取消就取消？屌你老母無啦啦點解要轉地方

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

屌你老母 點解唔去黃大仙？

出去行下，人都開心啲

依加黃大仙下邨有龜車巡邏兜圈
黃下人應該知 東菇亭 興盛光輝 兜

真係想黎大埔可以當行下街 睇下連儂隧道嘅

大埔要人大埔要人

星期日建議改坐商場

以後遊行唔批不反對通知就入機場

點唔推

屌 黃大仙好過啦

重要野

星期五 星期日
香港人罷買

個日盡量帶飯 真係做唔到
唔好幫襯 奶共既鋪頭 例如 吉野家 M記 養心殿

罷買 唔單止可以儲錢
始終香港經濟開始差
仲可以令啲零售商開始尊重民意

政治問題 政治解決唔到 就用經濟黎解決

去機場
去大埔

..

光復香港 時代革命

其實點解要取消，因為唔批不反對通知書？

大家記住聽日出大埔行街 食豆腐花

入嚟食豆腐花食腐竹雪糕

不過巴絲們認真要諗吓點走

真心要諗下點走 封哂路 如果封埋兩個火車站就 大家仲要去機場架

行街~

推！！！！

集中去大埔

咩事？？？
因為燒緊？？

提一提：
大埔難走要小心

仲封曬路

推，大埔美食多呀

同意

點解唔兩邊都去分散狗狗

示威者都分散左

去完大埔行街去機場好似有得去富亨搭a47x
大家記住入大埔郊遊要留意最新交通情況同動物情況 唔排除有一堆狗突襲

收到

住上水粉嶺可搭小巴502

屯門呢

推 雷射棒萬歲

黃大仙取消左呀

263（屯門公路轉車站有站）再去城隧轉73x 應該最平 一粒鐘到

巴絲們入黎大埔郊遊食野 再諗下去機場定留低啦

愛愛大自然

大埔要幫手呀，好難攻呀

我要去食嘢

唔好意思，借個位

大埔有d危，手足們睇路

如果真係入大埔搭巴士嘅話就富亨總站落 行去大埔頭個邊要10分鐘左右 如果太和落車就行5-10分鐘 海濱公園站落就行遠少少可能要15-20分鐘 同埋要極度小心 隔離就係狗屋 火車就盡量太和落 近好多 走就大埔墟走啦

大埔大埔大埔

推得就推

大埔大埔大埔！！！

推，大埔見

Pusg

推推

推呀 巴打絲打入黎大埔郊遊

要推

推到更多人知

順便學習蟲系知識

想去一定要組隊

推呀屌

熱門得勁少聽日嘅post呀

小朋友唔好傻更更入黃大仙喇

幫你推推

唔小心去錯黃大仙即刻搭鐵/75x去返大埔

ok

推 重要資訊

想問大埔有無不反對通知書

大埔 機場

推！！！明天大埔見

樓市唔惦
香港人要儲錢
大陸炒家 送中吧

無 所以入黎要去郊遊 行街街 去火車博物館

滿意 , 集中.